下星期二721一週年，大家有咩計

721擺到明係春袋黎架喇，限聚令底下721集人好有難道，但係721一週年一定出架喇，大家有咩計

btw我覺得近排專登放毒引到疫情大爆發
然後打壓721唔俾人出黎

鏗鏘集：7.21誰主真相 上載約3小時已過110,000 views

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史